msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple Tools Plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"streams\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-16T07:40:31+00:00\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/DiscipleTools"
msgstr "https://github.com/DiscipleTools"

#: magic/magic-reports.php:121
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: magic/magic-reports.php:122
#, fuzzy
#| msgid "Site Reports"
msgid "Child Reports"
msgstr "사이트 보고서"

#: magic/magic-reports.php:158 magic/magic-reports.php:211
msgid "Total Baptisms"
msgstr "총 세례"

#: magic/magic-reports.php:159 magic/magic-reports.php:212
#, fuzzy
#| msgid "Key Disciples"
msgid "Total Disciples"
msgstr "주요 제자"

#: magic/magic-reports.php:160 magic/magic-reports.php:213
#, fuzzy
#| msgid "Churches"
msgid "Total Churches"
msgstr "교회"

#: magic/magic-reports.php:161 magic/magic-reports.php:214
msgid "Countries"
msgstr "국가"

#: magic/magic-reports.php:162 magic/magic-reports.php:215
msgid "States"
msgstr "상태"

#: magic/magic-reports.php:163 magic/magic-reports.php:216
msgid "Counties"
msgstr "카운티"

#: magic/magic-reports.php:484
msgid "Add Report"
msgstr "보고서 추가"

#: metrics/-metrics-mapbox-personal-maps.php:30
msgid "Streams Maps"
msgstr "스트림지도"

#: metrics/-metrics-mapbox-personal-maps.php:31
#: metrics/metrics-mapbox-maps.php:31 post-type/streams-post-type.php:66
#: post-type/streams-post-type.php:436 post-type/streams-post-type.php:448
#: post-type/streams-post-type.php:460 post-type/streams-post-type.php:483
#: post-type/streams-post-type.php:522 post-type/streams-post-type.php:539
#: post-type/streams-post-type.php:556 post-type/streams-post-type.php:593
msgid "Streams"
msgstr "스트림"

#: metrics/metrics-mapbox-maps.php:30
#, fuzzy
#| msgid "Streams Maps"
msgid "Streams Map"
msgstr "스트림지도"

#: post-type/streams-post-type.php:66 post-type/streams-post-type.php:482
msgid "Stream"
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:73
#, fuzzy
#| msgid "Streams"
msgid "Streams Admin"
msgstr "스트림"

#: post-type/streams-post-type.php:84 post-type/streams-post-type.php:206
#: post-type/streams-post-type.php:606 post-type/streams-post-type.php:607
#, fuzzy
#| msgid "Reports"
msgid "Reporter"
msgstr "보고서"

#: post-type/streams-post-type.php:92
msgid "Multiplier"
msgstr "승수"

#: post-type/streams-post-type.php:98
msgid "Dispatcher"
msgstr "디스패처"

#: post-type/streams-post-type.php:105
msgid "Disciple.Tools Admin"
msgstr "Disciple.Tools 관리자"

#: post-type/streams-post-type.php:112
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: post-type/streams-post-type.php:138
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: post-type/streams-post-type.php:143
msgctxt "Stream Status label"
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: post-type/streams-post-type.php:144
msgctxt "Stream Status field description"
msgid "New stream added to the system"
msgstr "시스템에 새 스트림 추가"

#: post-type/streams-post-type.php:148
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: post-type/streams-post-type.php:149
msgctxt "Stream Status field description"
msgid ""
"This stream is being actively coached and is still in the modelling stage."
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:153
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Assist"
msgstr "돕다"

#: post-type/streams-post-type.php:154
msgctxt "Stream Status field description"
msgid "This stream is being actively coached and is still in the assist stage."
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:158
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Watch"
msgstr "손목 시계"

#: post-type/streams-post-type.php:159
msgctxt "Stream Status field description"
msgid "This stream is being actively coached and is still in the watch stage."
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:163
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Leave/Launch"
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:164
msgctxt "Stream Status field description"
msgid ""
"This stream is being actively coached and is still in the leave/launch stage."
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:168
#, fuzzy
#| msgid "Active"
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Active"
msgstr "유효한"

#: post-type/streams-post-type.php:169
msgctxt "Stream Status field description"
msgid "This is an active stream in no specific stage."
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:173
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

#: post-type/streams-post-type.php:174
msgctxt "Stream Status field description"
msgid ""
"This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled in "
"the future."
msgstr "이 연락처는 현재 보류 중입니다. 미래에 계획 될 가능성이 있습니다."

#: post-type/streams-post-type.php:178
msgctxt "Stream Status label"
msgid "Closed"
msgstr "닫은"

#: post-type/streams-post-type.php:179
msgctxt "Stream Status field description"
msgid "This stream is no longer going to happen."
msgstr "이 스트림은 더 이상 발생하지 않습니다."

#: post-type/streams-post-type.php:187
msgid "Assigned To"
msgstr "할당"

#: post-type/streams-post-type.php:188
msgid "Select the main person who is responsible for reporting on this stream."
msgstr "이 스트림에 대한보고를 담당하는 주 담당자를 선택하십시오."

#: post-type/streams-post-type.php:195
msgid "Coach"
msgstr "코치"

#: post-type/streams-post-type.php:196
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The person who planted and/or is coaching this stream. Only one person can "
"be assigned to a stream while multiple people can be coaches / church "
"planters of this stream."
msgstr ""
"이 스트림을 심거나지도하는 사람입니다. 한 스트림에 한 사람 만 할당 할 수 있지"
"만 여러 사람이이 스트림의 코치 / 교회 개척자가 될 수 있습니다."

#: post-type/streams-post-type.php:207
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select the main person who is responsible for reporting on this stream."
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The person who is the responsible reporter for this stream."
msgstr "이 스트림에 대한보고를 담당하는 주 담당자를 선택하십시오."

#: post-type/streams-post-type.php:217
msgid "Description"
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:225 post-type/streams-post-type.php:592
msgid "People Groups"
msgstr "사람들 그룹"

#: post-type/streams-post-type.php:226
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The people streams represented by this stream."
msgstr "이 스트림이 나타내는 사람들 스트림."

#: post-type/streams-post-type.php:239 post-type/streams-post-type.php:248
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: post-type/streams-post-type.php:240 post-type/streams-post-type.php:249
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The general location where this contact is located."
msgstr "이 연락처가있는 일반적인 위치입니다."

#: post-type/streams-post-type.php:257
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: post-type/streams-post-type.php:277
msgid "Number of Leaders"
msgstr ""

#: post-type/streams-post-type.php:285 post-type/streams-post-type.php:540
msgid "Leaders"
msgstr "리더"

#: post-type/streams-post-type.php:297
#, fuzzy
#| msgid "Key Disciples"
msgid "Number of Disciples"
msgstr "주요 제자"

#: post-type/streams-post-type.php:305
msgid "Key Disciples"
msgstr "주요 제자"

#: post-type/streams-post-type.php:316
#, fuzzy
#| msgid "New Groups"
msgid "Number of Groups"
msgstr "새 그룹"

#: post-type/streams-post-type.php:324 post-type/streams-post-type.php:523
msgid "Groups"
msgstr "여러 떼"

#: post-type/streams-post-type.php:340
msgid "Parent Stream"
msgstr "부모 스트림"

#: post-type/streams-post-type.php:341
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A stream that launched this stream."
msgstr "이 스트림을 시작한 스트림입니다."

#: post-type/streams-post-type.php:352
msgid "Peer Streams"
msgstr "피어 스트림"

#: post-type/streams-post-type.php:353
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A related stream that isn't a parent/child in relationship. It might "
"indicate streams that collaborate, are about to merge, recently split, etc."
msgstr ""
"관계에서 부모 / 자식이 아닌 관련 스트림. 공동 작업, 병합 예정, 최근 분할 등"
"의 스트림을 나타낼 수 있습니다."

#: post-type/streams-post-type.php:364
msgid "Child Streams"
msgstr "자식 스트림"

#: post-type/streams-post-type.php:365
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A stream that has been birthed out of this stream."
msgstr "이 스트림에서 생성 된 스트림입니다."

#: post-type/streams-post-type.php:379
msgid "Trainings Total"
msgstr "교육 합계"

#: post-type/streams-post-type.php:386
msgid "Trainings"
msgstr "훈련"

#: post-type/streams-post-type.php:401
msgid "Leader in Stream"
msgstr "스트림의 리더"

#: post-type/streams-post-type.php:402
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Leader of a stream"
msgstr "스트림의 리더"

#: post-type/streams-post-type.php:412
msgid "Key Disciple in Stream"
msgstr "스트림의 주요 제자"

#: post-type/streams-post-type.php:413
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Disciple in a stream."
msgstr "스트림의 제자."

#: post-type/streams-post-type.php:423
#, fuzzy
#| msgid "Leader in Stream"
msgid "Reporter in Stream"
msgstr "스트림의 리더"

#: post-type/streams-post-type.php:424
#, fuzzy
#| msgctxt "Optional Documentation"
#| msgid "Leader of a stream"
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Reporter for a stream."
msgstr "스트림의 리더"

#: post-type/streams-post-type.php:505
msgid "Members"
msgstr "회원"

#: post-type/streams-post-type.php:506
msgid "Contacts"
msgstr "콘택트 렌즈"

#: post-type/streams-post-type.php:557
msgid "Coaches"
msgstr "코치"

#: post-type/streams-post-type.php:570
msgid "Planted by"
msgstr "심은 사람"

#: post-type/streams-post-type.php:571
msgid "Planting"
msgstr "심기"

#: post-type/streams-post-type.php:624
msgid "Connections"
msgstr "사이"

#: post-type/streams-post-type.php:625
msgid "Other"
msgstr "다른"

#: post-type/streams-post-type.php:954
msgctxt "List Filters"
msgid "Assigned to me"
msgstr "나에게 할당 됨"

#: post-type/streams-post-type.php:962 post-type/streams-post-type.php:1021
#: post-type/streams-post-type.php:1029
msgctxt "List Filters"
msgid "All"
msgstr "모두"

#, fuzzy
#~| msgid "Disciple Tools - Streams"
#~ msgid "Disciple.Tools - Streams"
#~ msgstr "제자 도구-스트림"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-streams"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-streams"

#~ msgid "Whoah, partner!"
#~ msgstr "우와, 파트너!"

#~ msgid "Method does not exist."
#~ msgstr "방법이 없습니다."

#~ msgid "Training Maps"
#~ msgstr "교육지도"

#~ msgid "Trainings Maps"
#~ msgstr "교육지도"

#~ msgid "Training"
#~ msgstr "훈련"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "태그"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A useful way to training related items and can help training contacts "
#~ "associated with noteworthy characteristics. e.g. business owner, sports "
#~ "lover. The contacts can also be filtered using these tags."
#~ msgstr ""
#~ "관련 항목을 교육하는 유용한 방법이며 주목할만한 특성과 관련된 연락처를 교"
#~ "육하는 데 도움이 될 수 있습니다. 예 : 비즈니스 소유자, 스포츠 애호가. 이러"
#~ "한 태그를 사용하여 연락처를 필터링 할 수도 있습니다."

#~ msgid "Follow"
#~ msgstr "따르다"

#~ msgid "Un-Follow"
#~ msgstr "팔로우 취소"

#~ msgid "Tasks"
#~ msgstr "과제"

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "새로운"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid "New training added to the system"
#~ msgstr "시스템에 추가 된 새로운 교육"

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "Proposed"
#~ msgstr "제안"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid "This training has been proposed and is in initial conversations"
#~ msgstr "이 교육은 제안되었으며 초기 대화 중입니다."

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "예정"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid "This training is confirmed, on the calendar."
#~ msgstr "이 교육은 달력에서 확인됩니다."

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "In Progress"
#~ msgstr "진행 중"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid "This training is confirmed, on the calendar, or currently active."
#~ msgstr "이 교육은 달력에 확인되었거나 현재 활성화되어 있습니다."

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "완전한"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid "This training has successfully completed"
#~ msgstr "이 교육은 성공적으로 완료되었습니다."

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "일시 중지됨"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid ""
#~ "This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled "
#~ "in the future."
#~ msgstr "이 연락처는 현재 보류 중입니다. 미래에 계획 될 가능성이 있습니다."

#~ msgctxt "Training Status label"
#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "닫은"

#~ msgctxt "Training Status field description"
#~ msgid "This training is no longer going to happen."
#~ msgstr "이 훈련은 더 이상 일어나지 않을 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "Select the main person who is responsible for reporting on this training."
#~ msgstr "이 교육에 대한보고를 담당하는 주 담당자를 선택하십시오."

#~ msgid "Training Coach / Church Planter"
#~ msgstr "훈련 코치 / 교회 개척자"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "The person who planted and/or is coaching this training. Only one person "
#~ "can be assigned to a training while multiple people can be coaches / "
#~ "church planters of this training."
#~ msgstr ""
#~ "이 교육을 심거나지도하는 사람입니다. 한 사람 만 훈련에 배정 될 수 있으며 "
#~ "여러 사람이이 훈련의 코치 / 교회 개척자가 될 수 있습니다."

#~ msgid "Requires Update"
#~ msgstr "업데이트 필요"

#~ msgid "Video Link"
#~ msgstr "비디오 링크"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Link to video chat service"
#~ msgstr "영상 채팅 서비스에 연결"

#~ msgid "Notes"
#~ msgstr "메모"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Notes on when the trainings will happen"
#~ msgstr "교육 실시시기에 대한 참고 사항"

#~ msgid "Meeting Times"
#~ msgstr "회의 시간"

#~ msgid "Parent Training"
#~ msgstr "학부모 교육"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "A training that launched this training."
#~ msgstr "이 교육을 시작한 교육입니다."

#~ msgid "Peer Training"
#~ msgstr "동료 교육"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A related training that isn't a parent/child in relationship. It might "
#~ "indicate trainings that collaborate, are about to merge, recently split, "
#~ "etc."
#~ msgstr ""
#~ "관계에서 부모 / 자녀가 아닌 관련 교육. 공동 작업, 병합 예정, 최근 분할 등"
#~ "의 교육을 나타낼 수 있습니다."

#~ msgid "Child Training"
#~ msgstr "아동 훈련"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "A training that has been birthed out of this training."
#~ msgstr "이 훈련에서 탄생 한 훈련."

#~ msgid "Member List"
#~ msgstr "회원 목록"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "The contacts who are members of this training."
#~ msgstr "이 교육의 구성원 인 연락처입니다."

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "The people trainings represented by this training."
#~ msgstr "이 훈련으로 대표되는 사람들 훈련."

#~ msgid "Member Count"
#~ msgstr "회원 수"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "The number of members in this training. It will automatically be updated "
#~ "when new members are added or removed in the member list. Change this "
#~ "number manually to included people who may not be in the system but are "
#~ "also members of the training."
#~ msgstr ""
#~ "이 교육의 회원 수입니다. 회원 목록에서 새 회원이 추가되거나 삭제되면 자동"
#~ "으로 업데이트됩니다. 시스템에 없지만 교육의 구성원이기도 한 포함 된 사람으"
#~ "로이 번호를 수동으로 변경합니다."

#~ msgid "Leader Count"
#~ msgstr "리더 수"

#~ msgid "Training as Leader"
#~ msgstr "리더로서의 훈련"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Leader of a training"
#~ msgstr "훈련의 리더"

#~ msgid "Training as Participant"
#~ msgstr "참가자 교육"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Participant in a training."
#~ msgstr "교육 참가자."

#~ msgctxt "input field placeholder"
#~ msgid "Search Users"
#~ msgstr "사용자 검색"

#~ msgctxt "Search 'something'"
#~ msgid "Search %s"
#~ msgstr "%s 검색"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "창조하다"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "고르다"

#~ msgid "To add new members, click on 'Create' or 'Select'."
#~ msgstr "새 회원을 추가하려면 '만들기'또는 '선택'을 클릭하십시오."

#~ msgctxt "Add members modal"
#~ msgid "Add members from existing contacts"
#~ msgstr "기존 연락처에서 구성원 추가"

#~ msgctxt "Add members modal"
#~ msgid ""
#~ "In the 'Member List' field, type the name of an existing contact to add "
#~ "them to this training."
#~ msgstr ""
#~ "'멤버 목록'필드에 기존 연락처의 이름을 입력하여이 교육에 추가합니다."

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Removed %1$s: %2$s"
#~ msgstr "%1$s 삭제 :  %2$s"

#~ msgid "Added %1$s: %2$s"
#~ msgstr "%1$s 추가 :  %2$s"

#~ msgid "Updated %1$s: %2$s to %3$s"
#~ msgstr "%1$s 업데이트 :  %2$s에서  %3$s로"

#~ msgid "Total Groups"
#~ msgstr "총 그룹"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "더하다"

#~ msgid "Apps"
#~ msgstr "앱"

#~ msgid "copy link"
#~ msgstr "링크 복사"

#~ msgid "edit form"
#~ msgstr "양식 수정"

#~ msgid "report"
#~ msgstr "보고서"

#~ msgid "create link"
#~ msgstr "링크 생성"

#~ msgid "link"
#~ msgstr "링크"

#~ msgid "show on calendar"
#~ msgstr "달력에 표시"

#~ msgid "open registration"
#~ msgstr "공개 등록 "

#~ msgid "add"
#~ msgstr "더하다"

#~ msgid "Use"
#~ msgstr "사용하다"

#~ msgid "Search Location"
#~ msgstr "위치 검색"

#~ msgid "Delete Location"
#~ msgstr "위치 삭제"

#~ msgid "Open Mapping"
#~ msgstr "오픈 매핑"

#~ msgid "clear"
#~ msgstr "맑은"

#~ msgid "Register for Training"
#~ msgstr "교육 등록"

#~ msgid "Join Training"
#~ msgstr "교육 참여"

#~ msgid "Join in"
#~ msgstr "가입"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "맑은"

#~ msgid "Disciple Tools - Training"
#~ msgstr "제자 도구-훈련"

#~ msgid "Extensions (DT)"
#~ msgstr "확장 (DT)"

#~ msgid "Network Dashboard"
#~ msgstr "네트워크 대시 보드"

#~ msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
#~ msgstr "이 페이지에 액세스 할 수있는 권한이 없습니다."

#~ msgid "nav-tab-active"
#~ msgstr "탐색 탭 활성"

#~ msgid "Network Dashboard Viewer"
#~ msgstr "네트워크 대시 보드 뷰어"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "신분증"

#~ msgid "Site"
#~ msgstr "대지"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "사용자"

#~ msgid "Timestamp"
#~ msgstr "타임 스탬프"

#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "방문"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "전망"

#~ msgid "Active Snapshot"
#~ msgstr "활성 스냅 샷"

#~ msgid "Generations"
#~ msgstr "세대"

#~ msgid "Follow-up Funnel"
#~ msgstr "후속 유입 경로"

#~ msgid "On-Going Meetings"
#~ msgstr "진행중인 회의"

#~ msgid "Coaching"
#~ msgstr "코칭"

#~ msgid "Baptized"
#~ msgstr "침례"

#~ msgid "Active Groups"
#~ msgstr "활성 그룹"

#~ msgid "Church"
#~ msgstr "교회에"

#~ msgid "Health Metrics"
#~ msgstr "건강 지표"

#~ msgid "Total Users"
#~ msgstr "총 사용자"

#~ msgid "Responders"
#~ msgstr "응답자"

#~ msgid "Dispatchers"
#~ msgstr "디스패처"

#~ msgid "Multipliers"
#~ msgstr "승수"

#~ msgid "Admins"
#~ msgstr "관리자"

#~ msgid "User Login Activity"
#~ msgstr "사용자 로그인 활동"

#~ msgid "Users Active in the Last 30 Days"
#~ msgstr "지난 30 일 동안 활동 한 사용자"

#~ msgid "Practicing"
#~ msgstr "연습"

#~ msgid "Not Practicing"
#~ msgstr "연습하지 않음"

#~ msgid "Chart Funnel"
#~ msgstr "차트 퍼널"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "접촉"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "그룹"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "사용자"

#~ msgid "Sites"
#~ msgstr "사이트"

#~ msgid "Baptisms"
#~ msgstr "침례"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "위치"

#~ msgid "Types"
#~ msgstr "종류"

#~ msgid "modify filter"
#~ msgstr "필터 수정"

#~ msgid "Filter List"
#~ msgstr "필터 목록"

#~ msgid "reset data"
#~ msgstr "데이터 재설정"

#~ msgid "Status - All"
#~ msgstr "상태-모두"

#~ msgid "Zoom Level"
#~ msgstr "줌 레벨"

#~ msgid "Auto Zoom"
#~ msgstr "자동 줌"

#~ msgid "World"
#~ msgstr "세계"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "국가"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Active Contacts"
#~ msgstr "활성 연락처"

#~ msgid "Paused Contacts"
#~ msgstr "일시 중지 된 연락처"

#~ msgid "Closed Contacts"
#~ msgstr "닫힌 연락처"

#~ msgid "Total Contacts"
#~ msgstr "총 연락처"

#~ msgid "New Contacts"
#~ msgstr "새 연락처"

#~ msgid "New Baptisms"
#~ msgstr "새로운 세례"

#~ msgid "Baptism Generations"
#~ msgstr "세례 세대"

#~ msgid "Select Location"
#~ msgstr "위치 선택"

#~ msgid "Pre-Group"
#~ msgstr "사전 그룹"

#~ msgid "Pre-Groups"
#~ msgstr "사전 그룹"

#~ msgid "Last 7 Days"
#~ msgstr "지난 7 일"

#~ msgid "Last 30 Days"
#~ msgstr "지난 30 일"

#~ msgid "Last 60 Days"
#~ msgstr "지난 60 일"

#~ msgid "Last 12 Months"
#~ msgstr "지난 12 개월"

#~ msgid "Last 24 Months"
#~ msgstr "지난 24 개월"

#~ msgid "This Year"
#~ msgstr "올해"

#~ msgid "Activity Map"
#~ msgstr "활동지도"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "통계"

#~ msgid "Activities"
#~ msgstr "활동"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "행위"

#~ msgid "By Action Type"
#~ msgstr "액션 유형별"

#~ msgid "Key"
#~ msgstr "키"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Total Activities"
#~ msgstr "총 활동"

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "먹이다"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "시각"

#~ msgid "Result Limit"
#~ msgstr "결과 제한"

#~ msgid "uncheck"
#~ msgstr "선택 취소"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "집"

#~ msgid "Events (30 Days)"
#~ msgstr "이벤트 (30 일)"

#~ msgid "All Active/Inactive"
#~ msgstr "모두 활성 / 비활성"

#~ msgid "Hover Map"
#~ msgstr "호버 맵"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "회로망"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "지도"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "로그"

#~ msgid "Activity"
#~ msgstr "활동"

#~ msgid "Area Maps"
#~ msgstr "지역지도"

#~ msgid "Location List"
#~ msgstr "위치 목록"

#~ msgid "Maps"
#~ msgstr "지도"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "통계"

#~ msgid "Network Dashboard Transfer Both Ways"
#~ msgstr "네트워크 대시 보드 양방향 전송"

#~ msgid "Network Dashboard Receiving Only"
#~ msgstr "네트워크 대시 보드 수신 만"

#~ msgid "Network Dashboard Sending Only"
#~ msgstr "네트워크 대시 보드 전송 만"

#~ msgid "Network Dashboard Site Profile"
#~ msgstr "네트워크 대시 보드 사이트 프로필"

#~ msgid "Disciple Tools - Network Dashboard"
#~ msgstr "제자 도구-네트워크 대시 보드"

#~ msgid "Stream Maps"
#~ msgstr "스트림 맵"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A useful way to stream related items and can help stream contacts "
#~ "associated with noteworthy characteristics. e.g. business owner, sports "
#~ "lover. The contacts can also be filtered using these tags."
#~ msgstr ""
#~ "관련 항목을 스트리밍하고 주목할만한 특징과 관련된 연락처를 스트리밍하는 "
#~ "데 유용한 방법입니다. 예 : 비즈니스 소유자, 스포츠 애호가. 이러한 태그를 "
#~ "사용하여 연락처를 필터링 할 수도 있습니다."

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream has been proposed and is in initial conversations"
#~ msgstr "이 스트림은 제안되었으며 초기 대화 중입니다."

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is confirmed, on the calendar."
#~ msgstr "이 스트림은 달력에서 확인됩니다."

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is confirmed, on the calendar, or currently active."
#~ msgstr "이 스트림은 달력에서 확인되었거나 현재 활성화되어 있습니다."

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Leave"
#~ msgstr "떠나다"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream has successfully completed"
#~ msgstr "이 스트림이 성공적으로 완료되었습니다."

#~ msgid "Pre-Group Generations"
#~ msgstr "그룹 전 세대"

#~ msgid "Group Generations"
#~ msgstr "그룹 세대"

#~ msgid "Church Generations"
#~ msgstr "교회 세대"

#~ msgid "Team Generations"
#~ msgstr "팀 세대"

#~ msgid "%s is reporting a new pre-church generation."
#~ msgstr "%s이 (가) 새로운 사전 그룹 생성을보고합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "%s is reporting a new church generation."
#~ msgstr ""
#~ "#-#-#-#-#  catalog.po (Disciple Tools Plugins)  #-#-#-#-#\n"
#~ "%s이 (가) 새 그룹 생성을보고합니다.\n"
#~ "#-#-#-#-#  catalog.po (Disciple Tools Plugins)  #-#-#-#-#\n"
#~ "%s 님이 새로운 교회 세대를보고하고 있습니다."

#~ msgid "%s is reporting a new leadership team generation."
#~ msgstr "%s 님이 새로운 리더십 팀 세대를보고하고 있습니다."

#~ msgid "New Contact"
#~ msgstr "새로운 연락처"

#~ msgid "New Pre-Group"
#~ msgstr "새로운 사전 그룹"

#~ msgid "New Group"
#~ msgstr "새 그룹"

#~ msgid "New Church"
#~ msgstr "새 교회"

#~ msgid "New Team"
#~ msgstr "새로운 팀"

#~ msgid "New Baptism"
#~ msgstr "새 세례"

#~ msgid "New Coaching"
#~ msgstr "새로운 코칭"

#~ msgid "%s is reporting a new contact."
#~ msgstr "%s이 (가) 새 연락처를보고합니다."

#~ msgid "%s is reporting a new pre-church formed."
#~ msgstr "%s이 (가) 새로운 사전 그룹 형성을보고합니다."

#~ msgid "%s is reporting a new church formed."
#~ msgstr "%s이 (가) 구성된 새 그룹을보고합니다."

#~ msgid "%s is reporting a new church."
#~ msgstr "%s 님이 새 교회를보고하고 있습니다."

#~ msgid "%s is reporting a new leadership team formed."
#~ msgstr "%s이 (가) 새로운 리더십 팀이 구성되었다고보고합니다."

#~ msgid "%s is reporting a new baptism."
#~ msgstr "%s 님이 새로운 세례를보고하고 있습니다."

#~ msgid "%s is reporting an coaching relationship."
#~ msgstr "%s 님이 코칭 관계를보고하고 있습니다."

#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "일시 중지됨"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "닫은"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "비활성"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-network-dashboard"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-network-dashboard"

#~ msgid ""
#~ "Connect this Disciple Tools site to a larger network of sites. Adds "
#~ "security sensitive totals, mapping, activity logging."
#~ msgstr ""
#~ "이 제자 도구 사이트를 더 큰 사이트 네트워크에 연결하십시오. 보안에 민감한 "
#~ "총계, 매핑, 활동 로깅을 추가합니다."

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools Streams Extension adds recording of streams and cross "
#~ "reference them with contacts, churches, and locations."
#~ msgstr ""
#~ "Disciple Tools Streams Extension은 스트림 기록을 추가하고 연락처, 그룹 및 "
#~ "위치와 상호 참조합니다."

#~ msgid ""
#~ "'Disciple Tools - Training' plugin requires 'Disciple Tools' theme to "
#~ "work. Please activate 'Disciple Tools' theme or make sure it is latest "
#~ "version."
#~ msgstr ""
#~ "'Disciple Tools-Training'플러그인이 작동하려면 'Disciple Tools'테마가 필요"
#~ "합니다. '제자 도구'테마를 활성화하거나 최신 버전인지 확인하세요."

#~ msgid "Current Disciple Tools version: %1$s, required version: %2$s"
#~ msgstr "현재 Disciple Tools 버전 :  %1$s, 필수 버전 :  %2$s"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-training"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-training"

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools Training Extension adds recording of trainings and cross "
#~ "reference them with contacts, churches, and locations."
#~ msgstr ""
#~ "Disciple Tools Training Extension은 훈련 기록을 추가하고 연락처, 그룹 및 "
#~ "위치와 상호 참조합니다."

#~ msgid "Duplicates"
#~ msgstr "중복"

#~ msgid "Leaders Total"
#~ msgstr "총 리더"

#~ msgid "Disciples Total"
#~ msgstr "제자 합계"

#~ msgid "Groups Total"
#~ msgstr "그룹 합계"

#~ msgid "Dashboard Plugin"
#~ msgstr "대시 보드 플러그인"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "계기반"

#~ msgid "%s days since last update"
#~ msgstr "마지막 업데이트 이후 %s 일"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "동의하기"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "쇠퇴"

#~ msgid "# Contacts Assigned"
#~ msgstr "할당 된 연락처 수"

#~ msgid "# First Meetings"
#~ msgstr "# 첫 만남"

#~ msgid "# Faith milestones"
#~ msgstr "# 신앙 이정표"

#~ msgid "Hurray! You are caught up."
#~ msgstr "만세! 당신은 잡혔습니다."

#~ msgid "remove"
#~ msgstr "없애다"

#~ msgid "mark as complete"
#~ msgstr "완료로 표시"

#~ msgid "No task created"
#~ msgstr "생성 된 작업 없음"

#~ msgid "Reminder"
#~ msgstr "조언"

#~ msgid "No note set"
#~ msgstr "설정된 메모 없음"

#~ msgid "Add a contact"
#~ msgstr "연락처 추가"

#~ msgid "View Contacts List"
#~ msgstr "연락처 목록보기"

#~ msgid "Pending Contacts"
#~ msgstr "보류중인 연락처"

#~ msgid "View All"
#~ msgstr "모두보기"

#~ msgid "Update Needed"
#~ msgstr "업데이트 필요"

#~ msgid "Contact Workload"
#~ msgstr "워크로드에 문의"

#~ msgid ""
#~ "Choose an option to let the dispatcher(s) know if you are ready for new "
#~ "contacts"
#~ msgstr "새 연락처를받을 준비가되었는지 운영자에게 알리는 옵션을 선택하세요."

#~ msgid "Set travel or dates unavailable"
#~ msgstr "여행 또는 날짜 설정 불가"

#~ msgid "Personal Benchmarks"
#~ msgstr "개인 벤치 마크"

#~ msgid "Faith Milestone Totals"
#~ msgstr "믿음 이정표 합계"

#~ msgid "Milestones on your active contacts"
#~ msgstr "활성 연락처에 대한 마일스톤"

#~ msgid "Seeker Path Progress"
#~ msgstr "시커 경로 진행"

#~ msgid "No data to show yet. You have no active contacts"
#~ msgstr "아직 표시 할 데이터가 없습니다. 활성 연락처가 없습니다."

#~ msgid "Disciple Tools - Dashboard"
#~ msgstr "제자 도구-대시 보드"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-dashboard"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-dashboard"

#~ msgid ""
#~ "The multiplier dashboard upgrades the multipliers experience as soon as "
#~ "they log into the system giving them a landing page with stats."
#~ msgstr ""
#~ "승수 대시 보드는 시스템에 로그인하자마자 승수 경험을 업그레이드하여 통계가"
#~ "있는 랜딩 페이지를 제공합니다."

#~ msgid "Reason Assigned To"
#~ msgstr "할당 된 이유"

#~ msgid "Follow-Up"
#~ msgstr "후속 조치"

#~ msgid "Digital Response"
#~ msgstr "디지털 응답"

#~ msgid "Dispatch"
#~ msgstr "급파"

#~ msgid "No Answer"
#~ msgstr "대답 없음"

#~ msgid "Talked"
#~ msgstr "이야기"

#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "예정"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "완전한"

#~ msgid "No-Show"
#~ msgstr "더 쇼 없다"

#~ msgid "No permission"
#~ msgstr "비허가"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "모두"

#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "준비된"

#~ msgid "Recent"
#~ msgstr "충적세"

#~ msgid "Assign"
#~ msgstr "양수인"

#~ msgid "Choose an option:"
#~ msgstr "옵션을 선택하세요:"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Assign For"
#~ msgstr "할당 대상"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "검색"

#~ msgid "Claim for follow-up"
#~ msgstr "후속 조치 요청"

#~ msgid "Ready for Dispatch"
#~ msgstr "파견 준비"

#~ msgid "Disciple Tools - Advanced M2M Tiles"
#~ msgstr "제자 도구-고급 M2M 타일"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-advanced-m2m-tiles"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-advanced-m2m-tiles"

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools - Advanced M2M Tiles adds specific supporting tiles for "
#~ "different roles."
#~ msgstr ""
#~ "Disciple Tools-Advanced M2M Tiles는 다양한 역할에 대한 특정 지원 타일을 추"
#~ "가합니다."
